有冇人覺得「尷尬」呢個 term 用到濫晒

柒就柒
唔敢睇就唔敢睇
Out 戲就 Out 戲
核突就核突

乜撚嘢都尷尬
個詞根撚本就唔係咁用
最衰過乜撚嘢都「打造」

好尷尬